[犯我支那者] 蒙古掛台灣國國旗 回應習近平蒙古閱兵

〔即時新聞／綜合報導〕國際童軍活動「亞太大露營」7月28日於蒙古舉辦，台灣派出114名童軍前往參加。過去許多國際場合因為中國的打壓，使得台灣國旗都無法升起，但蒙古相當大方，讓台灣國旗在會場隨風飄揚！
從YouTube上的影片可以看到，在傳出鼓聲與吆喝聲的會場上，台灣國旗就佇立在35個與會國家的旗幟之中。據《三立新聞》報導，除了升起國旗之外，台灣童軍還把握站在台上唱名的機會，在舞台用力揮舞國旗。
報導中指出，台灣小童軍不僅隨身把國旗披在身上，還帶著國旗登山看日出，也不忘合唱國歌。

但係中華民國理論上未放棄蒙古主權 中共先係令蒙古獨立 成件事好怪

係

1946年1月5日，中華民國承認外蒙古獨立。但1953年2月24日，中華民國以蘇聯並未做到「不援助中共」等條件認為蘇聯違約在先，故廢除《中蘇友好同盟條約》，改為不承認外蒙古獨立（蒙古人民共和國）。直到2002年，中華民國實質上承認蒙古國，並於對方首都互設具大使館性質的代表機構。

台灣國國旗
哥支叫青天白日滿地紅旗 中華民國國旗🇹🇼

字都唔撚識就死返入你老母個閪啦兔唇五毛賤畜

學下打字先啦屌你老母

屌你，又咁近，叫中共點誅

幾時收番主權
好多支那人有蒙古症

台灣國國旗？！
俾台獨人見到你講，會激撚死

台灣唔係一個國家咩？佢地鍾意自稱中華民國多過自稱台灣？ 雖然我知支旗係民國年代已有 但今日台灣呢個國家仲沿用緊呢支旗
ps 孤陋寡聞

你嘅睇法叫華獨
始終洗唔走浸柒華夏味

即係中國旗

童軍活動都要政治化攞尼講無野吖

口交部近排好忙

冇可能
蒙古係支俄緩衝區

青天白日旗未又係中國旗

當年蘇聯要求中共承認蒙古獨立做緩衝區（好似係）

蘇聯幫中共得到成個大陸, 但就要中共放棄外蒙

你係中共你會點選擇??
用一個外蒙, 可以換成個大陸番來

尼你老母

傻啦 外蒙人 懶到仆街
又淨係識飲 成個國家都無勞動力